有冇人都中意聽EDM / handsup music?

話說最近成日見到棺材舞memes，聽到首歌好好聽，之後我特登search下有冇handsup bootleg又好似冇乜，之後我自己整左首Bootleg出黎

好老實講我勁中意舊啲嘅EDM，我唔清楚個真正分類係乜，例如cascada、basshunter，italobrothers依一類真係好正，好似依家完全消失曬咁

順手分享埋我之前玩嘅少理阿爸

多多指教

呢首近排又hit返
👮🏻‍♀️👮🏻‍♀️
⚰️
👮🏻‍♀️👮🏻‍♀️

睇錯hamsup music

差唔多架啦，唔知點解成個youtube嘅EDM合集片都係用女女相